.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/5_OsciloscopioDigital/src/OsciloscopioDigital.c" 3 "Sábado, 29 de Mayo de 2021" "OsciloscopioDigital_Proyecto4" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/5_OsciloscopioDigital/src/OsciloscopioDigital.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/OsciloscopioDigital\&.h'\fP
.br
\fC#include <string\&.h>\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBCH0\fP   1  /*Board connector: \fBDAC\fP pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBCH1\fP   2  /*Board connector: CH1 pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBCH2\fP   4  /*Board connector: CH2 pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBCH3\fP   8  /*Board connector: CH3 pin*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBDEC\fP   10 /*Base hexadecimal para el UartItoA*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBBAUDIOS\fP   115200 /*Baud rate elegido*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBBUFFER_SIZE\fP   231 /*tamaño del ECG*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBPI\fP   3\&.1416"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBEnviarDatos\fP (void)"
.br
.RI "Lee el canal 1 y envía datos por UART\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBConversion\fP (void)"
.br
.RI "Disparado por timer\&. Comienza la conversión\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBWriting\fP (void)"
.br
.RI "Disparado por timer\&. Genera una señal analógica a partir del ECG digitalizado\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBOn\fP (void)"
.br
.RI "Habilita la transferencia de datos por USB de la placa a la PC\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBOff\fP (void)"
.br
.RI "Deshabilita la transferencia de datos por USB de la placa a la PC\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBLower\fP (void)"
.br
.RI "Reduce la frecuencia de corte en 0\&.1 Hz\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBHigher\fP (void)"
.br
.RI "Aumenta la frecuencia de corte en 0\&.1 Hz\&. "
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBFiltro\fP (uint16_t \fBdato\fP, uint16_t \fBsalida_anterior\fP)"
.br
.RI "Aplica un filtrado pasa-bajos utilizando una entrada actual y una salida de la iteración anterior\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSystemInitializer\fP (void)"
.br
.RI "Inicialización de funciones y periféricos\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBVariableInit\fP (void)"
.br
.RI "Define los valores iniciales de fc, RC, alfa y salida_anterior\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBdato\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBi\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBsalida_anterior\fP"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBfc\fP"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBRC\fP"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBalfa\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBOnOff\fP =false"
.br
.ti -1c
.RI "\fBanalog_input_config\fP \fBsenial\fP = {\fBCH1\fP, \fBAINPUTS_BURST_READ\fP, \fBEnviarDatos\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "\fBtimer_config\fP \fBtimerA\fP = {\fBTIMER_A\fP, 4, \fBWriting\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "\fBtimer_config\fP \fBtimerB\fP = {\fBTIMER_B\fP, 2, \fBConversion\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "\fBserial_config\fP \fBusb\fP = {\fBSERIAL_PORT_PC\fP, \fBBAUDIOS\fP, NULL}"
.br
.ti -1c
.RI "const char \fBecg\fP [\fBBUFFER_SIZE\fP]"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define BAUDIOS   115200 /*Baud rate elegido*/"

.SS "#define BUFFER_SIZE   231 /*tamaño del ECG*/"

.SS "#define CH0   1  /*Board connector: \fBDAC\fP pin*/"

.SS "#define CH1   2  /*Board connector: CH1 pin*/"

.SS "#define CH2   4  /*Board connector: CH2 pin*/"

.SS "#define CH3   8  /*Board connector: CH3 pin*/"

.SS "#define DEC   10 /*Base hexadecimal para el UartItoA*/"

.SS "#define PI   3\&.1416"

.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void Conversion (void)"

.PP
Disparado por timer\&. Comienza la conversión\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void EnviarDatos (void)"

.PP
Lee el canal 1 y envía datos por UART\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "uint16_t Filtro (uint16_t dato, uint16_t salida_anterior)"

.PP
Aplica un filtrado pasa-bajos utilizando una entrada actual y una salida de la iteración anterior\&. uint16_t \fBFiltro(uint16_t dato, uint16_t salida_anterior)\fP 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void Higher (void)"

.PP
Aumenta la frecuencia de corte en 0\&.1 Hz\&. void \fBHigher(void)\fP 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void Lower (void)"

.PP
Reduce la frecuencia de corte en 0\&.1 Hz\&. void \fBLower(void)\fP 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "main (void)"

.PP
Función main\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.SS "void Off (void)"

.PP
Deshabilita la transferencia de datos por USB de la placa a la PC\&. void \fBOff(void)\fP 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void On (void)"

.PP
Habilita la transferencia de datos por USB de la placa a la PC\&. void \fBOn(void)\fP 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void SystemInitializer (void)"

.PP
Inicialización de funciones y periféricos\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void VariableInit (void)"

.PP
Define los valores iniciales de fc, RC, alfa y salida_anterior\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SS "void Writing (void)"

.PP
Disparado por timer\&. Genera una señal analógica a partir del ECG digitalizado\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP

.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "float alfa"

.SS "uint16_t dato"

.SS "const char ecg[\fBBUFFER_SIZE\fP]"
\fBValor inicial:\fP
.PP
.nf
={
        76, 77, 78, 77, 79, 86, 81, 76, 84, 93, 85, 80,
        89, 95, 89, 85, 93, 98, 94, 88, 98, 105, 96, 91,
        99, 105, 101, 96, 102, 106, 101, 96, 100, 107, 101,
        94, 100, 104, 100, 91, 99, 103, 98, 91, 96, 105, 95,
        88, 95, 100, 94, 85, 93, 99, 92, 84, 91, 96, 87, 80,
        83, 92, 86, 78, 84, 89, 79, 73, 81, 83, 78, 70, 80, 82,
        79, 69, 80, 82, 81, 70, 75, 81, 77, 74, 79, 83, 82, 72,
        80, 87, 79, 76, 85, 95, 87, 81, 88, 93, 88, 84, 87, 94,
        86, 82, 85, 94, 85, 82, 85, 95, 86, 83, 92, 99, 91, 88,
        94, 98, 95, 90, 97, 105, 104, 94, 98, 114, 117, 124, 144,
        180, 210, 236, 253, 227, 171, 99, 49, 34, 29, 43, 69, 89,
        89, 90, 98, 107, 104, 98, 104, 110, 102, 98, 103, 111, 101,
        94, 103, 108, 102, 95, 97, 106, 100, 92, 101, 103, 100, 94, 98,
        103, 96, 90, 98, 103, 97, 90, 99, 104, 95, 90, 99, 104, 100, 93,
        100, 106, 101, 93, 101, 105, 103, 96, 105, 112, 105, 99, 103, 108,
        99, 96, 102, 106, 99, 90, 92, 100, 87, 80, 82, 88, 77, 69, 75, 79,
        74, 67, 71, 78, 72, 67, 73, 81, 77, 71, 75, 84, 79, 77, 77, 76, 76,
}
.fi
.SS "float fc"

.SS "uint8_t i =0"

.SS "bool OnOff =false"

.SS "float RC"

.SS "uint16_t salida_anterior"

.SS "\fBanalog_input_config\fP senial = {\fBCH1\fP, \fBAINPUTS_BURST_READ\fP, \fBEnviarDatos\fP}"

.SS "\fBtimer_config\fP timerA = {\fBTIMER_A\fP, 4, \fBWriting\fP}"

.SS "\fBtimer_config\fP timerB = {\fBTIMER_B\fP, 2, \fBConversion\fP}"

.SS "\fBserial_config\fP usb = {\fBSERIAL_PORT_PC\fP, \fBBAUDIOS\fP, NULL}"

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para OsciloscopioDigital_Proyecto4 del código fuente\&.
